stworzylem proste wyswietlanie listy
kilka problemow jakie napotkalem to np:
-jak chce usunac urzytkownika, ktorego sam stworzylem to jest to dla mnie niemozliwe poniewaz
  nie moge wejsc na jego "id", a usuwam poprzez znalezienie data-id konketnego urzytkownika.
  Ci co sa juz stworzeni po linkiem z baza to oczywiscie sie usuwaja ale po odswierzeniu pojawiaja sie
  znowu, ale to chyba tak mam byc :)

-edytowanie takze dziala ale tylko na tych wierszach co juz byly w bazie, swoich jakos nie moge edytowac ani usuwac
ale mysle ze to jest kwestia dostepu do tej bazy i automatycznie do ich id po odswierzeniu
 wszystko wraca do formy pierwotnej




 CRUD-- jest to tworzenie, odczytywanie, uaktualnianie i usuwanie np takiej bazy jak tutaj powyzsza. Czyli w tym co zrobilem to CRUD jest zawarty. Baza wczytuje sie, mozna ja odczytac, modyfikowac oraz usuwac pojedyncze wiersze.

Paginacja- nigdy tego nie robilem i narazie brakuje mi czasu zeby to zrobic ale postaram sie to nadrobic, z gory przepraszam.



 PS. przepraszam za brak polskich znakow ale cos mi edytor odmowil posluszenstwa.
